[史上最大騙局]“金錢”只係官員有錢人用黎操控平民嘅工具？

令一眾平民為奴為婢

拎綜援咪唔係奴隸囉

你知道左又點

無金錢你死得仲快

由依家開始買晒實金

冇制度約束嘅金錢就係
有政策確保民眾生活嘅先係正常社會

幾on9先會諗到d咁既野
中三未？

咁你每日揹十公斤貝殼試下放入巴士個收錢箱先好搭車出街囉柒頭

揭穿佢

用一堆冇實質價值嘅貨幣換取有價值嘅野（勞力，食物，天然資源，土地擁有權）
有冇諗過只所有人一齊否定“貨幣有價值”呢樣野就唔使再俾資本家奴役？？？？

on9
你有既貨幣本身咪又係用你所謂"有價值"既野換返黎囉
你唔撚通識自己印錢呀白痴仔
金錢係交易媒介，方便你交換等值既物質或者服務
而唔係金錢本身有幾值錢
返去聽baby shark shark shark 好飲奶訓覺覺豬啦低b 仔

金錢係交易媒介同有錢人用金錢操控平民有咩衝突？
岩岩讀完中學經濟以為自己識好多野

識用一定係用汽水蓋

資本家，政府會動用武力去維持佢既權力同資產

就好似你行入鋪頭唔俾錢咁，警察就會拉你，你拒捕就食子彈

法律賦予佢地使用武力的權利
政府制定法律，資本家只係利用法律

法律是由擁有武力的人制定

資本家唔係奴役
佢地只係利用政府制定的法律去順勢而行

真正奴役人民既係操控軍隊，警察的政府。

政府都係利用資本家去令國家的生產力發揮作用。

政府制訂既政策如果保障到人民，資本家係沒可能剝削勞工者。

係架，其實法律個D都係
之不過對我地有利益 我地先擁戴佢姐